直插網上行部數據機 一條插電腦 一條插ps4

就會是但一邊連唔到上網

你比得一條線價錢
自然得一部機可以駁落modem上網

我用舊款果隻modem得

買router 都要人教？

千日戰爭post召喚！

幾多Mb上網🙄

我無事喎

我插足4條線都得

唔介意比多少少 要點做？

另一部插wifi router會變慢

500

試過駁modem 2個port, 1 router 1 desktop
有時拎到2個ip, 有時desktop上唔到
有冇人知點解會咁

desktop上唔到係因為拎唔到ip

我用和記100m竟然有4個 ip

點先拎到兩個ip?

自己set ip 入到gateway 就得
利申：9up

modem唔同port就唔同ip
如果剩係得1個ip就只能router駁modem再駁出去(好似係)
但唔知點解有時拎到2個有時拎唔到

moderm 預左你一個ip 比機頂盒, 一個ip 比router

係囉 就係想問點先穩定2個IP

自推

求

電腦買pcie wifi卡

ps4就用線直連

problem solved